林鄭咁廢都做到特首，咁我一定可以出人頭地

可惜我連最簡單嘅指令都唔識聽連狗都不如